[教材級分化]軍裝警撐大媽鬧街坊被白衫督察喝走

希望多D報導狗咬狗既新聞

狗咬狗最能打擊對家士氣

招牌螳螂手

on99

咁公道D講
白衫狗冇藍衫低級狗做得咁樣衰既

最鐘意睇白衫屌藍衫

爛仔鬧交

台長你好長好靚仔
咁啱畀我撞到你
我地真係有緣